從來沒意粉～一丁當做例行 ～我慣了通粉

有減卻沒有增 得五十蚊

怎麼可充當瀨粉

早餐可充當午餐

變左 奶粉

肥卡若太奀 沙甸魚卻未能 勾起我的興奮